/* Localized versions of Info.plist keys */
"OS_LANGSETTING" = "8";

/* AskString string */
"AskString" = "你决定在AppStore购买赌资?";

/* Purchase string */
"Purchase" = "购买";

/* No thanks string */
"NoThanks" = "不，谢谢!";

/* CannotPayment string */
"CannotPayment" = "购买处理遇到麻烦。 请稍候再试。"; 

/* BuyConfirm string */
"BuyConfirm" = "如果你已经购买过该游戏，系统不会再次对你收费。";

/* TransactionFailure string */
"TransactionFailure" = "购买的转帐处理遇到麻烦. 请稍候再试。"; 

/* Buy it string */
"BuyIt" = "购买!";

"Click to Earn!" = "点击挣赌资!";

"Congratulation!" = "恭喜发财!";

"Me" = "我";

"RoPa Bet Method" = "RoPa下注方式";

"Automatically" ="自动";

"Manually" = "手工";

"Chips" = "赌资";

"Earn" = "挣赌资";

"Transfer" ="交换赌资";

"Biggest Win" = "一次赢得最多的成绩";

"Latest Play" = "最后一次结果";

/*OK string*/
"OK" = "确定";

/*Cancel string*/
"Cancel" = "取消";

/*Yes string*/
"Yes" = "是";

/*No string*/
"No" = "否";

/*Close string*/
"Close" = "关闭";

/*Share On Facebook label string*/
"Share On Facebook" = "在Facebook上分享";

/*NetworkWarn label string*/
"NetworkWarn" = "本游戏需要互联网连接!";

/* OnlineGameInvitationAskFormt label string */
"OnlineGameInvitationAskFormt" = "你要接受来自%@的在线游戏邀请吗?";

/*Create New Online Game label string*/
"Create New Online Game" = "创建在线游戏";

/*Search Online Game label string*/
"Search Online Game" = "搜索在线游戏";

/*Online Game label string*/
"Online Game" = "在线游戏";

/*Try Agin label*/
"Try Agin" = "重试";

/*Game Center acccess is failed for label string*/
"Game Center acccess is failed for" = "不能登陆游戏中心，原因使%@";

/*PlayerSendMoneyToOtherFmt label string*/
"%@ sent %i chips to %@." = "%@送给%i赌资给%@.";

/*Tell Friend string*/
"Tell Friend" = "向朋友推荐";

/*Post Score string */
"Post Score" = "发布游戏得分";

/*Location string*/
"Location" = "位置";

/*Message string*/
"Message" = "消息";

/*Send string*/
"Send" = "发送";

/*EmailFailed string*/
"EmailFailed" = "电邮发送失败.";

/*MessageFailed string*/
"MessageFailed" = "短信发送失败.";

/*I like game string*/
"I like game" = "我喜欢游戏";

/*Easy Gamble Wheel*/
"Easy Gamble Wheel" = "轻松赌轮";

/*E-mail string*/
"E-mail" = "电子邮件";

/*SMS string*/
"SMS" = "短信";

/*Spinning... string*/
"Spinning..." = "转转转...";

/*Game turn is made by sequence. string*/
"Game turn is made by sequence." = "游戏玩法是按顺序来排的.";

/*"Game turn is made by maxmum bet. string*/
"Game turn is made by maxmum bet." = "游戏玩法是按最大赌注决定的.";

/*It is player turn. string*/
"It is %@'s turn." = "现在是由%@来旋转赌轮.";

/*I win! string*/
"I win!" = "我赢了!";

/*Too bad! string*/
"Too bad!" = "真倒霉!";

/*Others are still playing.*/
"Others are still playing." = "其他玩家的渡轮还在转.";

/*Done. string*/
"Done." = "所有赌轮都停了.";

/*Sorting players... string*/
"Sorting players..." = "正在给玩家排序";

/*Pledging... string*/
"Pledging..." = "下赌注";

/*other players string*/
"other players" = "其他玩家";

/*Bluetooth string*/
"Bluetooth" = "蓝牙";

/*AskClickToEarnChip string*/
"AskClickToEarnChip" = "你还可以通过点击在线广告来获得有限得赌资。";

/*FcebookSuggestionToEarnChip string*/
"FcebookSuggestionToEarnChip" = "如果向Faebook上的朋友推荐本游戏，你可以得到一小笔赌资的奖励。";

/*Nick Name string*/
"Nick Name" = "网名";

/* Send Invitation string */
"Send Invitation" = "发游戏邀请";

/* Accept string */
"Accept" = "接受";

/* Reject string */
"Reject" = "拒绝";

/* ReceiveInvitationFormatString string */
"ReceiveInvitationFormatString" = "你收到来自%@的在线游戏邀请";

/* Free Online Game string*/
"Free Online Game" = "免费在线游戏";

/*Me string*/
"Me" = "本人";

/*SendInvitationStringFMT string*/
"SendInvitationStringFMT" = "在线游戏邀请已发送给%@。等待回复。";

/* Sent invitation is rejected! string */
"Sent invitation is rejected." = "在线游戏邀请被拒绝。";

/* Sent invitation is accepted. string */
"Sent invitation is accepted." = "在线游戏邀请已被接受。";

/*InvitationCancelledStringFMT string*/
"InvitationCancelledStringFMT" = "%@已经撤消了在线游戏邀请。";

/*AskEnableFreeOnlineGameOption string*/
"AskEnableFreeOnlineGameOption" = "免费在线游戏选项还未启用。你想启用它吗？";

/*"CheckOnlinePlayers string"*/
"CheckOnlinePlayers" = "你想查看有那些玩家在线码?";

/*1000 game chips package string*/
"1000 game chips package" = "1000个赌注的赌资";

/*2100 game chips package string*/
"2100 game chips package" = "2100个赌注的赌资";

/*3200 game chips package string*/
"3200 game chips package" = "3200个赌注的赌资";

/*4400 game chips package string*/
"4400 game chips package" = "4400个赌注的赌资";

/*5800 game chips package string*/
"5800 game chips package" = "5800个赌注的赌资";

/*7600 game chips package string*/
"7600 game chips package" = "7600个赌注的赌资";

/*9200 game chips package string*/
"9200 game chips package" = "9200个赌注的赌资";

/*10400 game chips package string*/
"10400 game chips package" = "10400个赌注的赌资";

/*10400 game chips package string*/
"11800 game chips package" = "11800个赌注的赌资";

/*10400 game chips package string*/
"13600 game chips package" = "13600个赌注的赌资";

"WeShareOnMap" = "我们在“图客”上分享!";

"WeConnectOnMap" = "我们在“图客”上相联!";
